# translation of libstorage.po to Chinese Traditional
# Chinese message file for YaST2 (@memory@). -*- coding: utf-8 -*-
# Copyright (C) 2005 SUSE Linux Products GmbH.
# Copyright (C) 2002 SuSE Linux AG.
# Copyright (C) 2001 SuSE GmbH.
#
# swyear <swyear@gmail.com>, 2009, 2011.
# Ray Chen <swyear@opensuse.org>, 2012.
# Ramax Lo <ramaxlo@gmail.com>, 2014.
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: libstorage\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2015-10-09 15:59+0200\n"
"PO-Revision-Date: 2019-03-27 22:38+0000\n"
"Last-Translator: Emily Dong <Emily.Dong@excel-gits.com>\n"
"Language-Team: Chinese (Taiwan) <https://l10n.opensuse.org/projects/"
"libstorage/sle-12-sp4/zh_TW/>\n"
"Language: zh_TW\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"
"X-Generator: Weblate 3.3\n"

#. text displayed during action
#: ../storage/LvmLv.cc:335 ../storage/Volume.cc:3440
#: ../storage/Partition.cc:539 ../storage/Dmmultipath.cc:218
#: ../storage/Dmraid.cc:218
msgid "(Progress bar will not move. May take very long. DO NOT ABORT!)"
msgstr "(進度條將不會動。可能會花很長的時間。請不要跳出！)"

#. displayed text before action, %1$s is replaced by mount point e.g. /home
#. %2$s is replaced by a pathname e.g. /etc/fstab
#: ../storage/EtcFstab.cc:940
#, c-format
msgid "Add entry for mount point %1$s to %2$s"
msgstr "將裝載點 %1$s 的項目新增到 %2$s"

#. displayed text during action, %1$s is replaced by mount point e.g. /home
#. %2$s is replaced by a pathname e.g. /etc/fstab
#: ../storage/EtcFstab.cc:933
#, c-format
msgid "Adding entry for mount point %1$s to %2$s"
msgstr "正在將裝載點 %1$s 的項目新增到 %2$s"

#. symbol for "bytes" (best keep untranslated)
#: ../storage/HumanString.cc:51
msgid "B"
msgstr "B"

#: ../storage/Graph.cc:515
msgid "Btrfs Volume"
msgstr "Btrfs 卷冊"

#. displayed before action
#. %1$s is replaced by device name e.g. /dev/hda1
#. %2$s is replaced by mount point e.g. /home
#: ../storage/Volume.cc:1475
#, c-format
msgid "Change mount point of %1$s to %2$s"
msgstr "將 %1$s 的裝載點變更為 %2$s"

#. displayed text before action, %1$s is replaced by mount point e.g. /home
#: ../storage/Tmpfs.cc:104
#, c-format
msgid "Change mount point of tmpfs to %1$s"
msgstr "變更 tmpfs 的裝載點為 %1$s"

#. displayed before action
#. %1$s is replaced by device name e.g. /dev/hda1
#: ../storage/Volume.cc:2611
#, c-format
msgid "Clear label on %1$s"
msgstr "清除 %1$s 上的標籤"

#. displayed during action
#. %1$s is replaced by device name e.g. /dev/hda1
#: ../storage/Volume.cc:2604
#, c-format
msgid "Clearing label on %1$s"
msgstr "正在清除 %1$s 上的標籤"

#. displayed text before action, %1$s is replaced by device name e.g. /dev/hda1
#: ../storage/Container.cc:277
#, c-format
msgid "Create %1$s"
msgstr "建立 %1$s"

# SLE12
#. displayed before action
#. %1$s is replaced by device name e.g. /dev/hda1
#. %2$s is replaced by size (e.g. 623.5 MB)
#: ../storage/Volume.cc:3377
#, c-format
msgid "Create BIOS grub volume %1$s (%2$s)"
msgstr "建立 BIOS Grub 磁碟區 %1$s (%2$s)"

# SLE12
#. displayed before action
#. %1$s is replaced by device name e.g. /dev/hda1
#. %2$s is replaced by size (e.g. 623.5 MB)
#: ../storage/Volume.cc:3381
#, c-format
msgid "Create GPT PReP volume %1$s (%2$s)"
msgstr "建立 GPT PReP 磁碟區 %1$s (%2$s)"

# SLE12
#. displayed before action
#. %1$s is replaced by device name e.g. /dev/hda1
#. %2$s is replaced by size (e.g. 623.5 MB)
#: ../storage/Volume.cc:3385
#, c-format
msgid "Create PReP volume %1$s (%2$s)"
msgstr "建立 PReP 磁碟區 %1$s (%2$s)"

#. displayed text before action, %1$s is replaced by raid partition e.g. pdc_dabaheedj_part1
#. %2$s is replaced by size (e.g. 623.5 MB)
#: ../storage/Dmraid.cc:138
#, c-format
msgid "Create RAID partition %1$s (%2$s)"
msgstr "建立 RAID 分割區 %1$s (%2$s)"

#. displayed text before action, %1$s is replaced by raid partition e.g. pdc_dabaheedj_part1
#. %2$s is replaced by size (e.g. 623.5 MB)
#. %3$s is replaced by file system type (e.g. reiserfs)
#. %4$s is replaced by mount point (e.g. /usr)
#: ../storage/Dmraid.cc:112
#, c-format
msgid "Create RAID partition %1$s (%2$s) for %4$s with %3$s"
msgstr "使用 %3$s 建立用於 %4$s 的 RAID 分割區 %1$s (%2$s)"

#. displayed before action
#. %1$s is replaced by device name e.g. /dev/hda1
#. %2$s is replaced by size (e.g. 623.5 MB)
#. %3$s is replaced by file system type (e.g. reiserfs)
#: ../storage/Volume.cc:3347
#, c-format
msgid "Create boot volume %1$s (%2$s) with %3$s"
msgstr "使用 %3$s 建立開機卷冊 %1$s (%2$s)"

#. displayed text before action, %1$s is replaced by raid partition e.g. pdc_dabaheedj_part1
#. %2$s is replaced by size (e.g. 623.5 MB)
#. %3$s is replaced by file system type (e.g. reiserfs)
#. %4$s is replaced by mount point (e.g. /usr)
#: ../storage/Dmraid.cc:122
#, c-format
msgid "Create encrypted RAID partition %1$s (%2$s) for %4$s with %3$s"
msgstr "使用 %3$s 建立用於 %4$s 的加密 RAID 分割區 %1$s (%2$s)"

#. displayed text before action, %1$s is replaced by device name
#. %2$s is replaced by filename (e.g. /var/adm/secure)
#. %3$s is replaced by size (e.g. 623.5 MB)
#. %4$s is replaced by file system type (e.g. reiserfs)
#. %5$s is replaced by mount point (e.g. /usr)
#: ../storage/Loop.cc:307
#, c-format
msgid ""
"Create encrypted file-based device %1$s of file %2$s (%3$s) as %5$s with %4$s"
msgstr "使用 %4$s 建立做為 %5$s 的檔案 %2$s (%3$s) 加密檔案為主設備 %1$s"

#. displayed text before action, %1$s is replaced by device name e.g. /dev/system/var
#. %2$s is replaced by size (e.g. 623.5 MB)
#. %3$s is replaced by file system type (e.g. reiserfs)
#. %4$s is replaced by mount point (e.g. /usr)
#: ../storage/LvmLv.cc:248
#, c-format
msgid "Create encrypted logical volume %1$s (%2$s) for %4$s with %3$s"
msgstr "使用 %3$s 建立用於 %4$s 的加密邏輯卷冊 %1$s (%2$s)"

#. displayed text before action, %1$s is replaced by multipath partition e.g. 3600508b400105f590000900000300000_part1
#. %2$s is replaced by size (e.g. 623.5 MB)
#. %3$s is replaced by file system type (e.g. reiserfs)
#. %4$s is replaced by mount point (e.g. /usr)
#: ../storage/Dmmultipath.cc:122
#, c-format
msgid "Create encrypted multipath partition %1$s (%2$s) for %4$s with %3$s"
msgstr "使用 %3$s 建立用於 %4$s 的多重路徑分割區 %1$s (%2$s)"

#. displayed text before action, %1$s is replaced by device name e.g. md0
#. %2$s is replaced by size (e.g. 623.5 MB)
#. %3$s is replaced by file system type (e.g. reiserfs)
#. %4$s is replaced by mount point (e.g. /usr)
#. %5$s is replaced by one or more devices (e.g /dev/sda1 /dev/sda2)
#: ../storage/Md.cc:413
#, c-format
msgid "Create encrypted software RAID %1$s (%2$s) from %5$s for %4$s with %3$s"
msgstr "使用 %3$s 從 %5$s 建立用於 %4$s 的加密軟體 RAID %1$s (%2$s)"

#. displayed before action
#. %1$s is replaced by device name e.g. /dev/hda1
#. %2$s is replaced by size (e.g. 623.5 MB)
#: ../storage/Volume.cc:3370
#, c-format
msgid "Create encrypted volume %1$s (%2$s)"
msgstr "建立加密分割區 %1$s (%2$s)"

#. displayed before action
#. %1$s is replaced by device name e.g. /dev/hda1
#. %2$s is replaced by size (e.g. 623.5 MB)
#. %3$s is replaced by file system type (e.g. reiserfs)
#. %4$s is replaced by mount point (e.g. /usr)
#: ../storage/Volume.cc:3362
#, c-format
msgid "Create encrypted volume %1$s (%2$s) for %4$s with %3$s"
msgstr "使用 %3$s 建立用於 %4$s 的加密卷冊 %1$s (%2$s)"

#. displayed text before action, %1$s is replaced by raid partition e.g. pdc_dabaheedj_part1
#. %2$s is replaced by size (e.g. 623.5 MB)
#: ../storage/Dmraid.cc:131
#, c-format
msgid "Create extended RAID partition %1$s (%2$s)"
msgstr "建立延伸 RAID 分割區 %1$s (%2$s)"

#. displayed text before action, %1$s is replaced by multipath partition e.g. 3600508b400105f590000900000300000_part1
#. %2$s is replaced by size (e.g. 623.5 MB)
#: ../storage/Dmmultipath.cc:131
#, c-format
msgid "Create extended multipath partition %1$s (%2$s)"
msgstr "建立延伸多重路徑分割區 %1$s (%2$s)"

#. displayed text before action, %1$s is replaced by device name e.g. /dev/hda1
#. %2$s is replaced by size (e.g. 623.5 MB)
#: ../storage/Partition.cc:455
#, c-format
msgid "Create extended partition %1$s (%2$s)"
msgstr "建立延伸分割區 %1$s (%2$s)"

#. displayed text before action, %1$s is replaced by device name
#. %2$s is replaced by filename (e.g. /var/adm/secure)
#. %3$s is replaced by size (e.g. 623.5 MB)
#: ../storage/Loop.cc:317
#, c-format
msgid "Create file-based device %1$s of file %2$s (%3$s)"
msgstr "建立 %2$s (%3$s) 的檔案為主設備 %1$s"

#. displayed text before action, %1$s is replaced by device name
#. %2$s is replaced by filename (e.g. /var/adm/secure)
#. %3$s is replaced by size (e.g. 623.5 MB)
#. %4$s is replaced by file system type (e.g. reiserfs)
#. %5$s is replaced by mount point (e.g. /usr)
#: ../storage/Loop.cc:296
#, c-format
msgid "Create file-based device %1$s of file %2$s (%3$s) as %5$s with %4$s"
msgstr "使用 %4$s 建立做為 %5$s 的檔案 %2$s (%3$s) 檔案為主設備 %1$s"

#. displayed text before action, %1$s is replaced by device name e.g. /dev/system/var
#. %2$s is replaced by size (e.g. 623.5 MB)
#: ../storage/LvmLv.cc:257
#, c-format
msgid "Create logical volume %1$s (%2$s)"
msgstr "建立邏輯卷冊 %1$s (%2$s)"

#. displayed text before action, %1$s is replaced by device name e.g. /dev/system/var
#. %2$s is replaced by size (e.g. 623.5 MB)
#. %3$s is replaced by file system type (e.g. reiserfs)
#. %4$s is replaced by mount point (e.g. /usr)
#: ../storage/LvmLv.cc:238
#, c-format
msgid "Create logical volume %1$s (%2$s) for %4$s with %3$s"
msgstr "使用 %3$s 建立用於 %4$s 的邏輯卷冊 %1$s (%2$s)"

#. displayed text before action, %1$s is replaced by multipath partition e.g. 3600508b400105f590000900000300000_part1
#. %2$s is replaced by size (e.g. 623.5 MB)
#: ../storage/Dmmultipath.cc:138
#, c-format
msgid "Create multipath partition %1$s (%2$s)"
msgstr "建立多重路徑分割區 %1$s (%2$s)"

#. displayed text before action, %1$s is replaced by multipath partition e.g. 3600508b400105f590000900000300000_part1
#. %2$s is replaced by size (e.g. 623.5 MB)
#. %3$s is replaced by file system type (e.g. reiserfs)
#. %4$s is replaced by mount point (e.g. /usr)
#: ../storage/Dmmultipath.cc:112
#, c-format
msgid "Create multipath partition %1$s (%2$s) for %4$s with %3$s"
msgstr "使用 %3$s 建立用於 %4$s 的多重路徑分割區 %1$s (%2$s)"

#. displayed before action
#. %1$s is replaced by device name e.g. /dev/hda1
#. %2$s is replaced by size (e.g. 623.5 MB)
#. %3$s is replaced by file system type (e.g. reiserfs)
#: ../storage/Volume.cc:3342
#, c-format
msgid "Create root volume %1$s (%2$s) with %3$s"
msgstr "使用 %3$s 建立根卷冊 %1$s (%2$s)"

#. displayed text before action, %1$s is replaced by device name e.g. md0
#. %2$s is replaced by size (e.g. 623.5 MB)
#. %3$s is replaced by one or more devices (e.g /dev/sda1 /dev/sda2)
#: ../storage/Md.cc:423
#, c-format
msgid "Create software RAID %1$s (%2$s) from %3$s"
msgstr "從 %3$s 建立軟體 RAID %1$s (%2$s)"

#. displayed text before action, %1$s is replaced by device name e.g. md0
#. %2$s is replaced by size (e.g. 623.5 MB)
#. %3$s is replaced by file system type (e.g. reiserfs)
#. %4$s is replaced by mount point (e.g. /usr)
#. %5$s is replaced by one or more devices (e.g /dev/sda1 /dev/sda2)
#: ../storage/Md.cc:402
#, c-format
msgid "Create software RAID %1$s (%2$s) from %5$s for %4$s with %3$s"
msgstr "使用 %3$s 從 %5$s 建立用於 %4$s 的軟體 RAID %1$s (%2$s)"

#. displayed text before action, %1$s is replaced by subvolume name e.g. tmp
#. %2$s is replaced by device name e.g. /dev/sda1
#: ../storage/Btrfs.cc:997
#, c-format
msgid "Create subvolume %1$s on device %2$s"
msgstr "在裝置 %2$s 建立子卷冊 %1$s"

#. displayed text before action, %1$s is replaced by subvolume name e.g. tmp
#. %2$s is replaced by device name e.g. /dev/sda1
#: ../storage/Btrfs.cc:1004
#, c-format
msgid "Create subvolume %1$s on device %2$s with option \"no copy on write\""
msgstr "使用選項 \"no copy on write\" 在裝置 %2$s 建立子卷冊 %1$s"

#. displayed text before action, %1$s is replaced by raid partition e.g. pdc_dabaheedj_part1
#. %2$s is replaced by size (e.g. 623.5 MB)
#: ../storage/Dmraid.cc:101
#, c-format
msgid "Create swap RAID partition %1$s (%2$s)"
msgstr "建立交換 RAID 分割區 %1$s (%2$s)"

#. displayed text before action, %1$s is replaced by device name e.g. /dev/system/var
#. %2$s is replaced by size (e.g. 623.5 MB)
#: ../storage/LvmLv.cc:227
#, c-format
msgid "Create swap logical volume %1$s (%2$s)"
msgstr "建立交換邏輯卷冊 %1$s (%2$s)"

#. displayed text before action, %1$s is replaced by multipath partition e.g. 3600508b400105f590000900000300000_part1
#. %2$s is replaced by size (e.g. 623.5 MB)
#: ../storage/Dmmultipath.cc:101
#, c-format
msgid "Create swap multipath partition %1$s (%2$s)"
msgstr "建立交換多重路徑分割區 %1$s (%2$s)"

#. displayed before action
#. %1$s is replaced by device name e.g. /dev/hda1
#. %2$s is replaced by size (e.g. 623.5 MB)
#: ../storage/Volume.cc:3337
#, c-format
msgid "Create swap volume %1$s (%2$s)"
msgstr "建立交換卷冊 %1$s (%2$s)"

#. displayed before action
#. %1$s is replaced by device name e.g. /dev/hda1
#. %2$s is replaced by size (e.g. 623.5 MB)
#: ../storage/Volume.cc:3366
#, c-format
msgid "Create volume %1$s (%2$s)"
msgstr "建立卷冊 %1$s (%2$s)"

#. displayed before action
#. %1$s is replaced by device name e.g. /dev/hda1
#. %2$s is replaced by size (e.g. 623.5 MB)
#. %3$s is replaced by file system type (e.g. reiserfs)
#. %4$s is replaced by mount point (e.g. /usr)
#: ../storage/Volume.cc:3356
#, c-format
msgid "Create volume %1$s (%2$s) for %4$s with %3$s"
msgstr "使用 %3$s 建立用於 %4$s 的卷冊 %1$s (%2$s)"

#. displayed text before action
#. %1$s is replaced by a name (e.g. system)
#. %2$s is replaced by size (e.g. 623.5 MB)
#. %3$s is replaced by one or more devices (e.g /dev/sda1 /dev/sda2)
#: ../storage/LvmVg.cc:1120
#, c-format
msgid "Create volume group %1$s (%2$s) from %3$s"
msgstr "從 %3$s 建立磁碟區群組 %1$s (%2$s)"

#. displayed text during action, %1$s is replaced by device name e.g. /dev/hda1
#: ../storage/Container.cc:272
#, c-format
msgid "Creating %1$s"
msgstr "正在建立 %1$s"

#. displayed text during action, %1$s is replaced by raid partition name e.g. pdc_dabaheedj_part1
#: ../storage/Dmraid.cc:93
#, c-format
msgid "Creating RAID partition %1$s"
msgstr "正在建立 RAID 分割區 %1$s"

#. displayed text during action, %1$s is replaced by device name e.g. /dev/loop0
#. %2$s is replaced by filename (e.g. /var/adm/secure)
#: ../storage/Loop.cc:280
#, c-format
msgid "Creating file-based device %1$s of file %2$s"
msgstr "正在建立檔案 %2$s 的檔案為主設備 %1$s"

#. displayed text during action, %1$s is replaced by device name e.g. /dev/system/var
#: ../storage/LvmLv.cc:219
#, c-format
msgid "Creating logical volume %1$s"
msgstr "正在建立邏輯卷冊 %1$s"

#. displayed text during action, %1$s is replaced by multipath partition name e.g. 3600508b400105f590000900000300000_part1
#: ../storage/Dmmultipath.cc:93
#, c-format
msgid "Creating multipath partition %1$s"
msgstr "正在建立多重路徑分割區 %1$s"

#. displayed text during action, %1$s is replaced by device name e.g. /dev/md0
#. %2$s is replaced by one or more devices (e.g /dev/sda1 /dev/sda2)
#: ../storage/Md.cc:388
#, c-format
msgid "Creating software RAID %1$s from %2$s"
msgstr "正在從 %2$s 建立軟體 RAID %1$s"

#. displayed text during action, %1$s is replaced by subvolume name e.g. tmp
#. %2$s is replaced by device name e.g. /dev/sda1
#: ../storage/Btrfs.cc:980
#, c-format
msgid "Creating subvolume %1$s on device %2$s"
msgstr "在裝置 %2$s 建立子卷冊 %1$s"

#. displayed text during action, %1$s is replaced by subvolume name e.g. tmp
#. %2$s is replaced by device name e.g. /dev/sda
#: ../storage/Btrfs.cc:987
#, c-format
msgid "Creating subvolume %1$s on device %2$s with option \"no copy on write\""
msgstr "使用選項 \"no copy on write\" 在裝置 %2$s 建立子卷冊 %1$s"

#. displayed during action
#. %1$s is replaced by device name e.g. /dev/hda1
#: ../storage/Volume.cc:3390
#, c-format
msgid "Creating volume %1$s"
msgstr "正在建立卷冊 %1$s"

#. displayed text during action
#. %1$s is replaced by a name (e.g. system)
#. %2$s is replaced by size (e.g. 623.5 MB)
#. %3$s is replaced by one or more devices (e.g /dev/sda1 /dev/sda2)
#: ../storage/LvmVg.cc:1111
#, c-format
msgid "Creating volume group %1$s (%2$s) from %3$s"
msgstr "正在從 %3$s 建立磁碟區群組 %1$s (%2$s)"

#: ../storage/Graph.cc:519
msgid "DM Device"
msgstr "DM 裝置"

#: ../storage/Graph.cc:491
msgid "DM Multipath"
msgstr "DM 多重路徑"

# SLE12
#: ../storage/Graph.cc:487
msgid "DM RAID"
msgstr "DM RAID"

#. displayed text before action, %1$s is replaced by device names e.g /dev/sda1 /dev/sda2
#. %2$s is replaced by size (e.g. 623.5 MB)
#: ../storage/Btrfs.cc:662
#, c-format
msgid "Delete Btrfs volume on devices %1$s (%2$s)"
msgstr "在裝置 %1$s (%2$s) 刪除 Btrfs 卷冊"

#. displayed text before action, %1$s is replaced by raid partition name e.g. pdc_dabaheedj_part1
#. %2$s is replaced by size (e.g. 623.5 MB)
#: ../storage/Dmraid.cc:80
#, c-format
msgid "Delete RAID partition %1$s (%2$s)"
msgstr "刪除 RAID 分割區 %1$s (%2$s)"

#. displayed text before action, %1$s is replaced by device name e.g. /dev/hda1
#. %2$s is replaced by size (e.g. 623.5 MB)
#: ../storage/Partition.cc:426
#, c-format
msgid "Delete Windows partition %1$s (%2$s)"
msgstr "刪除 Windows 分割區 %1$s (%2$s)"

#. displayed text before action, %1$s is replaced by device name e.g. /dev/mapper/system
#. %2$s is replaced by size (e.g. 623.5 MB)
#: ../storage/Dm.cc:454
#, c-format
msgid "Delete device mapper volume %1$s (%2$s)"
msgstr "刪除設備對應卷冊 %1$s (%2$s)"

#. displayed text before action, %1$s is replaced by device name
#. %2$s is replaced by size (e.g. 623.5 MB)
#: ../storage/Loop.cc:266
#, c-format
msgid "Delete file-based device %1$s (%2$s)"
msgstr "刪除檔案為主的設備 %1$s (%2$s)"

#. displayed text before action, %1$s is replaced by device name e.g. /dev/system/var
#. %2$s is replaced by size (e.g. 623.5 MB)
#: ../storage/LvmLv.cc:207
#, c-format
msgid "Delete logical volume %1$s (%2$s)"
msgstr "刪除邏輯卷冊 %1$s (%2$s)"

#. displayed text before action, %1$s is replaced by multipath partition name e.g. 3600508b400105f590000900000300000_part1
#. %2$s is replaced by size (e.g. 623.5 MB)
#: ../storage/Dmmultipath.cc:80
#, c-format
msgid "Delete multipath partition %1$s (%2$s)"
msgstr "刪除多重路徑分割區 %1$s (%2$s)"

#. displayed text before action, %1$s is replaced by device name e.g. /dev/hda1
#. %2$s is replaced by size (e.g. 623.5 MB)
#: ../storage/Partition.cc:433
#, c-format
msgid "Delete partition %1$s (%2$s)"
msgstr "刪除分割區 %1$s (%2$s)"

#. displayed text before action, %1$s is replaced by device name e.g. md0
#. %2$s is replaced by size (e.g. 623.5 MB)
#: ../storage/Md.cc:374
#, c-format
msgid "Delete software RAID %1$s (%2$s)"
msgstr "刪除軟體 RAID %1$s (%2$s)"

#. displayed text during action, %1$s is replaced by device names e.g /dev/sda1 /dev/sda2
#: ../storage/Btrfs.cc:656
#, c-format
msgid "Deleting Btrfs volume on devices %1$s"
msgstr "正在刪除裝置 %1$s 上的 Btrfs 卷冊"

#. displayed text during action, %1$s is replaced by raid partition name e.g. pdc_dabaheedj_part1
#: ../storage/Dmraid.cc:74
#, c-format
msgid "Deleting RAID partition %1$s"
msgstr "正在刪除 RAID 分割區 %1$s"

#. displayed text during action, %1$s is replaced by device name e.g. /dev/mapper/system
#: ../storage/Dm.cc:448
#, c-format
msgid "Deleting device mapper volume %1$s"
msgstr "正在刪除設備對應卷冊 %1$s"

#. displayed text during action, %1$s is replaced by device name e.g. /dev/loop0
#: ../storage/Loop.cc:260
#, c-format
msgid "Deleting file-based device %1$s"
msgstr "正在刪除檔案為主的設備 %1$s"

#. displayed text during action, %1$s is replaced by device name e.g. /dev/system/var
#: ../storage/LvmLv.cc:201
#, c-format
msgid "Deleting logical volume %1$s"
msgstr "正在刪除邏輯卷冊 %1$s"

#. displayed text during action, %1$s is replaced by multipath partition name e.g. 3600508b400105f590000900000300000_part1
#: ../storage/Dmmultipath.cc:74
#, c-format
msgid "Deleting multipath partition %1$s"
msgstr "正在刪除多重路徑分割區 %1$s"

#. displayed text during action, %1$s is replaced by device name e.g. /dev/hda1
#: ../storage/Partition.cc:418
#, c-format
msgid "Deleting partition %1$s"
msgstr "正在刪除分割區 %1$s"

#. displayed text during action, %1$s is replaced by device name e.g. /dev/md0
#: ../storage/Md.cc:368
#, c-format
msgid "Deleting software RAID %1$s"
msgstr "正在刪除軟體 RAID %1$s"

# SLE12
#. symbol for "exa" (best keep untranslated)
#: ../storage/HumanString.cc:119
msgid "E"
msgstr "E"

# SLE12
#. symbol for "exa bytes" (best keep untranslated)
#: ../storage/HumanString.cc:116
msgid "EB"
msgstr "EB"

# SLE12
#. symbol for "exbi bytes" (best keep untranslated)
#: ../storage/HumanString.cc:113
msgid "EiB"
msgstr "EiB"

#. displayed text during action, %1$s is replaced by disk name (e.g. dasda)
#: ../storage/Dasd.cc:218
#, c-format
msgid "Execute dasdfmt on disk %1$s"
msgid_plural "Execute dasdfmt on disks %1$s"
msgstr[0] "在磁碟 %1$s 上執行 dasdfmt"

#. displayed text during action, %1$s is replaced by disk name (e.g. dasda)
#: ../storage/Dasd.cc:211
#, c-format
msgid "Executing dasdfmt for disk %1$s"
msgid_plural "Executing dasdfmt for disks %1$s"
msgstr[0] "正在為磁碟 %1$s 執行 dasdfmt"

#. displayed before action
#. %1$s is replaced by device name e.g. /dev/hda1
#. %2$s is replaced by size (e.g. 623.5 MB)
#: ../storage/Volume.cc:3433
#, c-format
msgid "Extend %1$s to %2$s"
msgstr "將 %1$s 延伸到 %2$s"

#. displayed text before action,
#. %1$s and %2$s are replaced by a device names (e.g. /dev/hda1)
#: ../storage/Btrfs.cc:942
#, c-format
msgid "Extend Btrfs volume %1$s by %2$s"
msgstr "擴充 Btrfs 卷冊 %1$s 由 %2$s"

#. displayed text before action, %1$s is replaced by raid partition e.g. pdc_dabaheedj_part1
#. %2$s is replaced by size (e.g. 623.5 MB)
#: ../storage/Dmraid.cc:229
#, c-format
msgid "Extend RAID partition %1$s to %2$s"
msgstr "擴充 RAID 分割區 %1$s 到 %2$s"

#. displayed text before action, %1$s is replaced by device name e.g. /dev/hda1
#. %2$s is replaced by size (e.g. 623.5 MB)
#: ../storage/Partition.cc:552
#, c-format
msgid "Extend Windows partition %1$s to %2$s"
msgstr "將 Windows 分割區 %1$s 延伸到 %2$s"

#. displayed text before action, %1$s is replaced by device name e.g. /dev/system/var
#. %2$s is replaced by size (e.g. 623.5 MB)
#: ../storage/LvmLv.cc:346
#, c-format
msgid "Extend logical volume %1$s to %2$s"
msgstr "將邏輯卷冊 %1$s 延伸到 %2$s"

#. displayed text before action, %1$s is replaced by multipath partition e.g. 3600508b400105f590000900000300000_part1
#. %2$s is replaced by size (e.g. 623.5 MB)
#: ../storage/Dmmultipath.cc:229
#, c-format
msgid "Extend multipath partition %1$s to %2$s"
msgstr "將多重路徑分割區 %1$s 延伸到 %2$s"

#. displayed text before action, %1$s is replaced by device name e.g. /dev/hda1
#. %2$s is replaced by size (e.g. 623.5 MB)
#: ../storage/Partition.cc:563
#, c-format
msgid "Extend partition %1$s to %2$s"
msgstr "將分割區 %1$s 延伸到 %2$s"

#. displayed text before action, %1$s is replaced by a name (e.g. system),
#. %2$s is replaced by a device name (e.g. /dev/hda1)
#: ../storage/LvmVg.cc:1141
#, c-format
msgid "Extend volume group %1$s with %2$s"
msgstr "使用 %2$s 延伸卷冊群組 %1$s"

#. displayed during action
#. %1$s is replaced by device name e.g. /dev/hda1
#. %2$s is replaced by size (e.g. 623.5 MB)
#: ../storage/Volume.cc:3425
#, c-format
msgid "Extending %1$s to %2$s"
msgstr "正在將 %1$s 延伸到 %2$s"

#. displayed text during action,
#. %1$s and %2$s are replaced by a device names (e.g. /dev/hda1)
#: ../storage/Btrfs.cc:935
#, c-format
msgid "Extending Btrfs volume %1$s by %2$s"
msgstr "正在擴充 Btrfs 卷冊 %1$s 由 %2$s"

#. displayed text during action, %1$s is replaced by raid partition e.g. pdc_dabaheedj_part1
#. %2$s is replaced by size (e.g. 623.5 MB)
#: ../storage/Dmraid.cc:215
#, c-format
msgid "Extending RAID partition %1$s to %2$s"
msgstr "正在擴充 RAID 分割區 %1$s 到 %2$s"

#. displayed text during action, %1$s is replaced by device name e.g. /dev/system/var
#. %2$s is replaced by size (e.g. 623.5 MB)
#: ../storage/LvmLv.cc:332
#, c-format
msgid "Extending logical volume %1$s to %2$s"
msgstr "正在將邏輯卷冊 %1$s 延伸到 %2$s"

#. displayed text during action, %1$s is replaced by multipath partition e.g. 3600508b400105f590000900000300000_part1
#. %2$s is replaced by size (e.g. 623.5 MB)
#: ../storage/Dmmultipath.cc:215
#, c-format
msgid "Extending multipath partition %1$s to %2$s"
msgstr "正在將多重路徑分割區 %1$s 延伸到 %2$s"

#. displayed text during action, %1$s is replaced by device name e.g. /dev/hda1
#. %2$s is replaced by size (e.g. 623.5 MB)
#: ../storage/Partition.cc:536
#, c-format
msgid "Extending partition %1$s to %2$s"
msgstr "正在將分割區 %1$s 延伸到 %2$s"

#. displayed text during action, %1$s is replaced by a name (e.g. system),
#. %2$s is replaced by a device name (e.g. /dev/hda1)
#: ../storage/LvmVg.cc:1134
#, c-format
msgid "Extending volume group %1$s with %2$s"
msgstr "正在使用 %2$s 延伸卷冊群組 %1$s"

#. displayed text before action,
#. %1$s is replaced by size (e.g. 623.5 MB)
#. %2$s  is repleace by a list of names e.g /dev/sda1 /dev/sda2
#: ../storage/Btrfs.cc:745
#, c-format
msgid "Format Btrfs volume of size %1$s (used devices:%2$s)"
msgstr "格式化大小為 %1$s 的 Btrfs 卷冊 (使用裝置：%2$s)"

#. displayed text before action,
#. %1$s is replaced by size (e.g. 623.5 MB)
#. %2$s  is repleace by a list of names e.g /dev/sda1 /dev/sda2
#. %3$s is replaced by mount point (e.g. /usr)
#: ../storage/Btrfs.cc:739
#, c-format
msgid "Format Btrfs volume of size %1$s for %3$s (used devices:%2$s)"
msgstr "為 %3$s 格式化大小為 %1$s 的 Btrfs 卷冊(使用裝置：%2$s)"

#. displayed text before action, %1$s is replaced by raid partition e.g. pdc_dabaheedj_part1
#. %2$s is replaced by size (e.g. 623.5 MB)
#. %3$s is replaced by file system type (e.g. reiserfs)
#. %4$s is replaced by mount point (e.g. /usr)
#: ../storage/Dmraid.cc:174
#, c-format
msgid "Format RAID partition %1$s (%2$s) for %4$s with %3$s"
msgstr "使用 %3$s 格式化用於 %4$s 的 RAID 分割區 %1$s (%2$s)"

#. displayed text before action, %1$s is replaced by raid partition e.g. pdc_dabaheedj_part1
#. %2$s is replaced by size (e.g. 623.5 MB)
#: ../storage/Dmraid.cc:165
#, c-format
msgid "Format RAID partition %1$s (%2$s) for swap"
msgstr "格式化用於交換的 RAID 分割區 %1$s (%2$s)"

#. displayed text before action, %1$s is replaced by raid partition e.g. pdc_dabaheedj_part1
#. %2$s is replaced by size (e.g. 623.5 MB)
#. %3$s is replaced by file system type (e.g. reiserfs)
#: ../storage/Dmraid.cc:194
#, c-format
msgid "Format RAID partition %1$s (%2$s) with %3$s"
msgstr "使用 %3$s 格式化 RAID 分割區 %1$s (%2$s)"

#. displayed before action
#. %1$s is replaced by device name e.g. /dev/hda1
#. %2$s is replaced by size (e.g. 623.5 MB)
#. %3$s is replaced by file system type (e.g. reiserfs)
#. %4$s is replaced by mount point (e.g. /usr)
#: ../storage/Volume.cc:860
#, c-format
msgid "Format device %1$s (%2$s) for %4$s with %3$s"
msgstr "使用 %3$s 格式化用於 %4$s 的設備 %1$s (%2$s)"

#. displayed before action
#. %1$s is replaced by device name e.g. /dev/hda1
#. %2$s is replaced by size (e.g. 623.5 MB)
#. %3$s is replaced by file system type (e.g. reiserfs)
#: ../storage/Volume.cc:851
#, c-format
msgid "Format device %1$s (%2$s) with %3$s"
msgstr "使用 %3$s 格式化設備 %1$s (%2$s)"

#. displayed text before action, %1$s is replaced by device name e.g. /dev/mapper/system
#. %2$s is replaced by size (e.g. 623.5 MB)
#. %3$s is replaced by file system type (e.g. reiserfs)
#. %4$s is replaced by mount point (e.g. /usr)
#: ../storage/Dm.cc:481
#, c-format
msgid "Format device mapper volume %1$s (%2$s) for %4$s with %3$s"
msgstr "使用 %3$s 格式化用於 %4$s 的設備對應卷冊 %1$s (%2$s)"

#. displayed text before action, %1$s is replaced by device name e.g. /dev/mapper/system
#. %2$s is replaced by size (e.g. 623.5 MB)
#. %3$s is replaced by file system type (e.g. reiserfs)
#: ../storage/Dm.cc:501
#, c-format
msgid "Format device mapper volume %1$s (%2$s) with %3$s"
msgstr "使用 %3$s 格式化設備對應卷冊 %1$s (%2$s)"

#. displayed text before action, %1$s is replaced by raid partition e.g. pdc_dabaheedj_part1
#. %2$s is replaced by size (e.g. 623.5 MB)
#. %3$s is replaced by file system type (e.g. reiserfs)
#. %4$s is replaced by mount point (e.g. /usr)
#: ../storage/Dmraid.cc:184
#, c-format
msgid "Format encrypted RAID partition %1$s (%2$s) for %4$s with %3$s"
msgstr "使用 %3$s 格式化用於 %4$s 的加密 RAID 分割區 %1$s (%2$s)"

#. displayed before action
#. %1$s is replaced by device name e.g. /dev/hda1
#. %2$s is replaced by size (e.g. 623.5 MB)
#. %3$s is replaced by file system type (e.g. reiserfs)
#. %4$s is replaced by mount point (e.g. /usr)
#: ../storage/Volume.cc:869
#, c-format
msgid "Format encrypted device %1$s (%2$s) for %4$s with %3$s"
msgstr "使用 %3$s 格式化用於 %4$s 的加密設備 %1$s (%2$s)"

#. displayed text before action, %1$s is replaced by device name e.g. /dev/mapper/system
#. %2$s is replaced by size (e.g. 623.5 MB)
#. %3$s is replaced by file system type (e.g. reiserfs)
#. %4$s is replaced by mount point (e.g. /usr)
#: ../storage/Dm.cc:491
#, c-format
msgid "Format encrypted device mapper volume %1$s (%2$s) for %4$s with %3$s"
msgstr "使用 %3$s 格式化用於 %4$s 的加密設備對應卷冊%1$s (%2$s)"

#. displayed text before action, %1$s is replaced by device name
#. %2$s is replaced by filename (e.g. /var/adm/secure)
#. %3$s is replaced by size (e.g. 623.5 MB)
#. %4$s is replaced by file system type (e.g. reiserfs)
#. %5$s is replaced by mount point (e.g. /usr)
#: ../storage/Loop.cc:364
#, c-format
msgid ""
"Format encrypted file-based device %1$s of %2$s (%3$s) as %5$s with %4$s"
msgstr "使用 %4$s 格式化做為 %5$s 的 %2$s (%3$s) 加密檔案為主設備 %1$s"

#. displayed text before action, %1$s is replaced by device name e.g. /dev/system/var
#. %2$s is replaced by size (e.g. 623.5 MB)
#. %3$s is replaced by file system type (e.g. reiserfs)
#. %4$s is replaced by mount point (e.g. /usr)
#: ../storage/LvmLv.cc:302
#, c-format
msgid "Format encrypted logical volume %1$s (%2$s) for %4$s with %3$s"
msgstr "使用 %3$s 格式化用於 %4$s 的加密邏輯卷冊 %1$s (%2$s)"

#. displayed text before action, %1$s is replaced by multipath partition e.g. 3600508b400105f590000900000300000_part1
#. %2$s is replaced by size (e.g. 623.5 MB)
#. %3$s is replaced by file system type (e.g. reiserfs)
#. %4$s is replaced by mount point (e.g. /usr)
#: ../storage/Dmmultipath.cc:184
#, c-format
msgid "Format encrypted multipath partition %1$s (%2$s) for %4$s with %3$s"
msgstr "使用 %3$s 格式化用於 %4$s 的加密多重路徑分割區 %1$s (%2$s)"

#. displayed text before action, %1$s is replaced by device name e.g. /dev/hda1
#. %2$s is replaced by size (e.g. 623.5 MB)
#. %3$s is replaced by file system type (e.g. reiserfs)
#. %4$s is replaced by mount point (e.g. /usr)
#: ../storage/Partition.cc:506
#, c-format
msgid "Format encrypted partition %1$s (%2$s) for %4$s with %3$s"
msgstr "使用 %3$s 格式化用於 %4$s 的加密分割區 %1$s (%2$s)"

#. displayed text before action, %1$s is replaced by device name e.g. /dev/md0
#. %2$s is replaced by size (e.g. 623.5 MB)
#. %3$s is replaced by file system type (e.g. reiserfs)
#. %4$s is replaced by mount point (e.g. /usr)
#: ../storage/Md.cc:462
#, c-format
msgid "Format encrypted software RAID %1$s (%2$s) for %4$s with %3$s"
msgstr "使用 %3$s 格式化用於 %4$s 的加密軟體 RAID %1$s (%2$s)"

#. displayed text before action, %1$s is replaced by device name
#. %2$s is replaced by filename (e.g. /var/adm/secure)
#. %3$s is replaced by size (e.g. 623.5 MB)
#. %4$s is replaced by file system type (e.g. reiserfs)
#. %5$s is replaced by mount point (e.g. /usr)
#: ../storage/Loop.cc:353
#, c-format
msgid "Format file-based device %1$s of %2$s (%3$s) as %5$s with %4$s"
msgstr "使用 %4$s 格式化做為 %5$s 的 %2$s (%3$s) 檔案為主設備 %1$s"

#. displayed text before action, %1$s is replaced by device name
#. %2$s is replaced by filename (e.g. /var/adm/secure)
#. %3$s is replaced by size (e.g. 623.5 MB)
#. %4$s is replaced by file system type (e.g. reiserfs)
#: ../storage/Loop.cc:375
#, c-format
msgid "Format file-based device %1$s of %2$s (%3$s) with %4$s"
msgstr "使用 %4$s 格式化 %2$s (%3$s) 的檔案為主設備 %1$s"

#. displayed text before action, %1$s is replaced by device name e.g. /dev/system/var
#. %2$s is replaced by size (e.g. 623.5 MB)
#. %3$s is replaced by file system type (e.g. reiserfs)
#. %4$s is replaced by mount point (e.g. /usr)
#: ../storage/LvmLv.cc:292
#, c-format
msgid "Format logical volume %1$s (%2$s) for %4$s with %3$s"
msgstr "使用 %3$s 格式化用於 %4$s 的邏輯卷冊 %1$s (%2$s)"

#. displayed text before action, %1$s is replaced by device name e.g. /dev/system/var
#. %2$s is replaced by size (e.g. 623.5 MB)
#: ../storage/LvmLv.cc:283
#, c-format
msgid "Format logical volume %1$s (%2$s) for swap"
msgstr "格式化用於交換的邏輯卷冊 %1$s (%2$s)"

#. displayed text before action, %1$s is replaced by device name e.g. /dev/system/var
#. %2$s is replaced by size (e.g. 623.5 MB)
#. %3$s is replaced by file system type (e.g. reiserfs)
#: ../storage/LvmLv.cc:312
#, c-format
msgid "Format logical volume %1$s (%2$s) with %3$s"
msgstr "使用 %3$s 格式化邏輯卷冊 %1$s (%2$s)"

#. displayed text before action, %1$s is replaced by multipath partition e.g. 3600508b400105f590000900000300000_part1
#. %2$s is replaced by size (e.g. 623.5 MB)
#. %3$s is replaced by file system type (e.g. reiserfs)
#. %4$s is replaced by mount point (e.g. /usr)
#: ../storage/Dmmultipath.cc:174
#, c-format
msgid "Format multipath partition %1$s (%2$s) for %4$s with %3$s"
msgstr "使用 %3$s 格式化用於 %4$s 的多重路徑分割區 %1$s (%2$s)"

#. displayed text before action, %1$s is replaced by multipath partition e.g. 3600508b400105f590000900000300000_part1
#. %2$s is replaced by size (e.g. 623.5 MB)
#: ../storage/Dmmultipath.cc:165
#, c-format
msgid "Format multipath partition %1$s (%2$s) for swap"
msgstr "格式化用於交換的多重路徑分割區 %1$s (%2$s)"

#. displayed text before action, %1$s is replaced by multipath partition e.g. 3600508b400105f590000900000300000_part1
#. %2$s is replaced by size (e.g. 623.5 MB)
#. %3$s is replaced by file system type (e.g. reiserfs)
#: ../storage/Dmmultipath.cc:194
#, c-format
msgid "Format multipath partition %1$s (%2$s) with %3$s"
msgstr "使用 %3$s 格式化多重路徑分割區 %1$s (%2$s)"

#. displayed text before action, %1$s is replaced by device name e.g. /dev/hda1
#. %2$s is replaced by size (e.g. 623.5 MB)
#. %3$s is replaced by file system type (e.g. reiserfs)
#. %4$s is replaced by mount point (e.g. /usr)
#: ../storage/Partition.cc:496
#, c-format
msgid "Format partition %1$s (%2$s) for %4$s with %3$s"
msgstr "使用 %3$s 格式化用於 %4$s 的分割區 %1$s (%2$s)"

#. displayed text before action, %1$s is replaced by device name e.g. /dev/hda1
#. %2$s is replaced by size (e.g. 623.5 MB)
#: ../storage/Partition.cc:487
#, c-format
msgid "Format partition %1$s (%2$s) for swap"
msgstr "格式化用於交換的分割區 %1$s (%2$s)"

#. displayed text before action, %1$s is replaced by device name e.g. /dev/hda1
#. %2$s is replaced by size (e.g. 623.5 MB)
#. %3$s is replaced by file system type (e.g. reiserfs)
#: ../storage/Partition.cc:516
#, c-format
msgid "Format partition %1$s (%2$s) with %3$s"
msgstr "格式化包含 %3$s 的分割區 %1$s (%2$s)"

#. displayed text before action, %1$s is replaced by device name e.g. /dev/md0
#. %2$s is replaced by size (e.g. 623.5 MB)
#. %3$s is replaced by file system type (e.g. reiserfs)
#. %4$s is replaced by mount point (e.g. /usr)
#: ../storage/Md.cc:452
#, c-format
msgid "Format software RAID %1$s (%2$s) for %4$s with %3$s"
msgstr "使用 %3$s 格式化用於 %4$s 的軟體 RAID %1$s (%2$s)"

#. displayed text before action, %1$s is replaced by device name e.g. /dev/md0
#. %2$s is replaced by size (e.g. 623.5 MB)
#. %3$s is replaced by file system type (e.g. reiserfs)
#: ../storage/Md.cc:472
#, c-format
msgid "Format software RAID %1$s (%2$s) with %3$s"
msgstr "使用 %3$s 格式化軟體 RAID %1$s (%2$s)"

#. displayed text during action,
#. %1$s is replaced by size (e.g. 623.5 MB)
#. %2$s	 is repleace by a list of names e.g /dev/sda1 /dev/sda2
#: ../storage/Btrfs.cc:729
#, c-format
msgid "Formatting Btrfs volume of size %1$s (used devices:%2$s)"
msgstr "正在格式化大小為 %1$s 的 Btrfs 卷冊 (使用裝置：%2$s)"

#. displayed text during action, %1$s is replaced by raid partition e.g. pdc_dabaheedj_part1
#. %2$s is replaced by size (e.g. 623.5 MB)
#. %3$s is replaced by file system type (e.g. reiserfs)
#: ../storage/Dmraid.cc:154
#, c-format
msgid "Formatting RAID partition %1$s (%2$s) with %3$s"
msgstr "正在使用 %3$s 格式化 RAID 分割區 %1$s (%2$s)"

#. displayed during action
#. %1$s is replaced by device name e.g. /dev/hda1
#. %2$s is replaced by size (e.g. 623.5 MB)
#. %3$s is replaced by file system type (e.g. reiserfs)
#: ../storage/Volume.cc:843
#, c-format
msgid "Formatting device %1$s (%2$s) with %3$s"
msgstr "正在使用 %3$s 格式化設備 %1$s (%2$s)"

#. displayed text during action, %1$s is replaced by device name e.g. /dev/mapper/system
#. %2$s is replaced by size (e.g. 623.5 MB)
#. %3$s is replaced by file system type (e.g. reiserfs)
#: ../storage/Dm.cc:468
#, c-format
msgid "Formatting device mapper volume %1$s (%2$s) with %3$s "
msgstr "正在使用 %3$s 格式化設備對應卷冊 %1$s (%2$s) "

#. displayed text during action, %1$s is replaced by device name e.g. /dev/system/var
#. %2$s is replaced by filename (e.g. /var/adm/secure)
#. %3$s is replaced by size (e.g. 623.5 MB)
#. %4$s is replaced by file system type (e.g. reiserfs)
#: ../storage/Loop.cc:335
#, c-format
msgid "Formatting file-based device %1$s of %2$s (%3$s) with %4$s "
msgstr "正在使用 %4$s 格式化 %2$s (%3$s) 的檔案為主設備 %1$s "

#. displayed text during action, %1$s is replaced by device name e.g. /dev/system/var
#. %2$s is replaced by size (e.g. 623.5 MB)
#. %3$s is replaced by file system type (e.g. reiserfs)
#: ../storage/LvmLv.cc:272
#, c-format
msgid "Formatting logical volume %1$s (%2$s) with %3$s"
msgstr "正在使用 %3$s 格式化邏輯卷冊 %1$s (%2$s)"

#. displayed text during action, %1$s is replaced by multipath partition e.g. 3600508b400105f590000900000300000_part1
#. %2$s is replaced by size (e.g. 623.5 MB)
#. %3$s is replaced by file system type (e.g. reiserfs)
#: ../storage/Dmmultipath.cc:154
#, c-format
msgid "Formatting multipath partition %1$s (%2$s) with %3$s"
msgstr "正在使用 %3$s 格式化多重路徑分割區 %1$s (%2$s)"

#. displayed text during action, %1$s is replaced by device name e.g. /dev/hda1
#. %2$s is replaced by size (e.g. 623.5 MB)
#. %3$s is replaced by file system type (e.g. reiserfs)
#: ../storage/Partition.cc:476
#, c-format
msgid "Formatting partition %1$s (%2$s) with %3$s "
msgstr "正在使用 %3$s 格式化分割區 %1$s (%2$s) "

#. displayed text during action, %1$s is replaced by device name e.g. /dev/md0
#. %2$s is replaced by size (e.g. 623.5 MB)
#. %3$s is replaced by file system type (e.g. reiserfs)
#: ../storage/Md.cc:439
#, c-format
msgid "Formatting software RAID %1$s (%2$s) with %3$s "
msgstr "正在使用 %3$s 格式化軟體 RAID %1$s (%2$s) "

# SLE12
#. symbol for "giga" (best keep untranslated)
#: ../storage/HumanString.cc:86
msgid "G"
msgstr "G"

#. symbol for "giga bytes" (best keep untranslated)
#: ../storage/HumanString.cc:83
msgid "GB"
msgstr "GB"

# SLE12
#. symbol for "gibi bytes" (best keep untranslated)
#: ../storage/HumanString.cc:80
msgid "GiB"
msgstr "GiB"

#: ../storage/Graph.cc:483
msgid "Hard Disk"
msgstr "硬碟"

#. symbol for "kibi bytes" (best keep untranslated)
#: ../storage/HumanString.cc:58
msgid "KiB"
msgstr "KiB"

#: ../storage/Graph.cc:511
msgid "Logical Volume"
msgstr "邏輯卷冊"

# SLE12
#. symbol for "mega" (best keep untranslated)
#: ../storage/HumanString.cc:75
msgid "M"
msgstr "M"

#. symbol for "mega bytes" (best keep untranslated)
#: ../storage/HumanString.cc:72
msgid "MB"
msgstr "MB"

# SLE12
#: ../storage/Graph.cc:499 ../storage/Graph.cc:503
msgid "MD RAID"
msgstr "MD RAID"

#. symbol for "mebi bytes" (best keep untranslated)
#: ../storage/HumanString.cc:69
msgid "MiB"
msgstr "MiB"

#: ../storage/Graph.cc:523
msgid "Mount Point"
msgstr "裝載點"

#. displayed during action
#. %1$s is replaced by device name e.g. /dev/hda1
#. %2$s is replaced by mount point e.g. /home
#: ../storage/Volume.cc:1458
#, c-format
msgid "Mounting %1$s to %2$s"
msgstr "正在將 %1$s 裝載到 %2$s"

#. displayed text during action, %1$s is replaced by mount point e.g. /home
#: ../storage/Tmpfs.cc:90
#, c-format
msgid "Mounting tmpfs to %1$s"
msgstr "正在掛載 tmpfs 到 %1$s"

# SLE12
#. symbol for "peta" (best keep untranslated)
#: ../storage/HumanString.cc:108
msgid "P"
msgstr "P"

# SLE12
#. symbol for "peta bytes" (best keep untranslated)
#: ../storage/HumanString.cc:105
msgid "PB"
msgstr "PB"

#: ../storage/Graph.cc:495
msgid "Partition"
msgstr "分割區"

# SLE12
#. symbol for "pebi bytes" (best keep untranslated)
#: ../storage/HumanString.cc:102
msgid "PiB"
msgstr "PiB"

#. displayed text before action,
#. %1$s and %2$s are replaced by a device names (e.g. /dev/hda1)
#: ../storage/Btrfs.cc:963
#, c-format
msgid "Reduce Btrfs volume %1$s by %2$s"
msgstr "縮減 Btrfs 卷冊 %1$s 由 %2$s"

#. displayed text before action, %1$s is replaced by a name (e.g. system),
#. %2$s is replaced by a device name (e.g. /dev/hda1)
#: ../storage/LvmVg.cc:1163
#, c-format
msgid "Reduce volume group %1$s by %2$s"
msgstr "按 %2$s 縮小卷冊群組 %1$s"

#. displayed text during action,
#. %1$s and %2$s are replaced by a device names (e.g. /dev/hda1)
#: ../storage/Btrfs.cc:956
#, c-format
msgid "Reducing Btrfs volume %1$s by %2$s"
msgstr "正在縮減 Btrfs 卷冊 %1$s 由 %2$s"

#. displayed text during action, %1$s is replaced by a name (e.g. system),
#. %2$s is replaced by a device name (e.g. /dev/hda1)
#: ../storage/LvmVg.cc:1156
#, c-format
msgid "Reducing volume group %1$s by %2$s"
msgstr "正在按 %2$s 縮小卷冊群組 %1$s"

#. displayed text before action, %1$s is replaced by a name (e.g. pdc_igeeeadj),
#. displayed text before action, %1$s is replaced by device name e.g. /dev/hda1
#: ../storage/DmPartCo.cc:904 ../storage/Container.cc:293
#, c-format
msgid "Remove %1$s"
msgstr "移除 %1$s"

#. displayed before action
#. %1$s is replaced by device name e.g. /dev/hda1
#. %2$s is replaced by pathname e.g. /etc/fstab
#: ../storage/Volume.cc:1506
#, c-format
msgid "Remove %1$s from %2$s"
msgstr "從 %2$s 移除 %1$s"

#. displayed text before action, %1$s is replaced by volume name e.g. hilbert:/work
#: ../storage/Nfs.cc:75
#, c-format
msgid "Remove NFS volume %1$s"
msgstr "移除 NFS 卷冊 %1$s"

#. displayed text before action, %1$s is replaced by a name (e.g. pdc_igeeeadj),
#: ../storage/DmraidCo.cc:185
#, c-format
msgid "Remove RAID %1$s"
msgstr "移除 RAID %1$s"

#. displayed text before action, %1$s is replaced by mount point e.g. /home
#. %2$s is replaced by a pathname e.g. /etc/fstab
#: ../storage/EtcFstab.cc:982
#, c-format
msgid "Remove entry for mount point %1$s from %2$s"
msgstr "從 %2$s 移除用於裝載點 %1$s 的項目"

#. displayed text before action, %1$s is replaced by a name (e.g. pdc_igeeeadj),
#: ../storage/MdPartCo.cc:1028
#, c-format
msgid "Remove software RAID %1$s"
msgstr "移除軟體 RAID %1$s"

#. displayed text before action, %1$s is replaced by subvolume name e.g. tmp
#. %2$s is replaced by device name e.g. /dev/sda1
#: ../storage/Btrfs.cc:1027
#, c-format
msgid "Remove subvolume %1$s on device %2$s"
msgstr "移除在裝置 %2$s 的子卷冊 %1$s"

#. displayed text before action, %1$s is replaced by pathname e.g. /etc/fstab
#: ../storage/Tmpfs.cc:119
#, c-format
msgid "Remove tmpfs from %1$s"
msgstr "由 %1$s 移除 tmpfs"

#. displayed text before action, %1$s is replaced by path name e.g /var/run
#: ../storage/Tmpfs.cc:77
#, c-format
msgid "Remove tmpfs volume from mount point %1$s"
msgstr "由載掛點 %1$s 移除 tmpfs 卷冊"

#. displayed before action
#. %1$s is replaced by device name e.g. /dev/hda1
#: ../storage/Volume.cc:3453
#, c-format
msgid "Remove volume %1$s"
msgstr "移除卷冊 %1$s"

#. displayed text before action, %1$s is replaced by a name (e.g. system),
#: ../storage/LvmVg.cc:1096
#, c-format
msgid "Remove volume group %1$s"
msgstr "移除卷冊群組 %1$s"

#. displayed text during action, %1$s is replaced by a name (e.g. pdc_igeeeadj),
#. displayed text during action, %1$s is replaced by device name e.g. /dev/hda1
#: ../storage/DmPartCo.cc:899 ../storage/Container.cc:288
#, c-format
msgid "Removing %1$s"
msgstr "正在移除 %1$s"

#. displayed text during action, %1$s is replaced by volume name e.g. hilbert:/work
#: ../storage/Nfs.cc:70
#, c-format
msgid "Removing NFS volume %1$s"
msgstr "正在移除 NFS 卷冊 %1$s"

#. displayed text during action, %1$s is replaced by a name (e.g. pdc_igeeeadj),
#: ../storage/DmraidCo.cc:180
#, c-format
msgid "Removing RAID %1$s"
msgstr "正在移除 RAID %1$s"

#. displayed text during action, %1$s is replaced by mount point e.g. /home
#. %2$s is replaced by a pathname e.g. /etc/fstab
#: ../storage/EtcFstab.cc:975
#, c-format
msgid "Removing entry for mount point %1$s from %2$s"
msgstr "正在從 %2$s 移除用於裝載點 %1$s 的項目"

#. displayed text during action, %1$s is replaced by a name (e.g. pdc_igeeeadj),
#: ../storage/MdPartCo.cc:1023
#, c-format
msgid "Removing software RAID %1$s"
msgstr "正在移除軟體 RAID %1$s"

#. displayed text during action, %1$s is replaced by subvolume name e.g. tmp
#. %2$s is replaced by device name e.g. /dev/sda1
#: ../storage/Btrfs.cc:1020
#, c-format
msgid "Removing subvolume %1$s on device %2$s"
msgstr "正在移除在裝置 %2$s 的子卷冊 %1$s"

#. displayed text during action, %1$s is replaced by path name e.g /var/run
#: ../storage/Tmpfs.cc:72
#, c-format
msgid "Removing tmpfs volume from mount point %1$s"
msgstr "正在由載掛點 %1$s 移除 tmpfs 卷冊"

#. displayed during action
#. %1$s is replaced by device name e.g. /dev/hda1
#: ../storage/Volume.cc:3450
#, c-format
msgid "Removing volume %1$s"
msgstr "正在移除卷冊 %1$s"

#. displayed text during action, %1$s is replaced by a name (e.g. system),
#: ../storage/LvmVg.cc:1091
#, c-format
msgid "Removing volume group %1$s"
msgstr "正在移除卷冊群組 %1$s"

#. displayed text before action, %1$s is replaced by disk name (e.g. /dev/hda),
#. %2$s is replaced by label name (e.g. msdos)
#: ../storage/Disk.cc:1724
#, c-format
msgid "Set disk label of %1$s to %2$s"
msgstr "將 %1$s 的磁碟標籤設定為 %2$s"

#. displayed before action
#. %1$s is replaced by device name e.g. /dev/hda1
#. %2$s is replaced by a name e.g. ROOT
#: ../storage/Volume.cc:2615
#, c-format
msgid "Set label on %1$s to %2$s"
msgstr "將 %1$s 上的標籤設定為 %2$s"

#. displayed before action
#. %1$s is replaced by device name e.g. /dev/hda1
#. %2$s is replaced by mount point e.g. /home
#: ../storage/Volume.cc:1485
#, c-format
msgid "Set mount point of %1$s to %2$s"
msgstr "將 %1$s 的裝載點設定為 %2$s"

#. displayed text before action, %1$s is replaced by mount point e.g. /home
#: ../storage/Tmpfs.cc:109
#, c-format
msgid "Set mount point of tmpfs to %1$s"
msgstr "設定 tmpfs 的裝載點為 %1$s"

#. displayed text before action, %1$s is replaced by partition name (e.g. pdc_dabaheedj_part1),
#. %2$s is replaced by hexadecimal number (e.g. 8E)
#: ../storage/Dmraid.cc:250
#, c-format
msgid "Set type of RAID partition %1$s to %2$X"
msgstr "將 RAID 分割區 %1$s 的類型設定為 %2$X"

#. displayed text before action, %1$s is replaced by partition name (e.g. 3600508b400105f590000900000300000_part1),
#. %2$s is replaced by hexadecimal number (e.g. 8E)
#: ../storage/Dmmultipath.cc:250
#, c-format
msgid "Set type of multipath partition %1$s to %2$X"
msgstr "將多重路徑分割區 %1$s 的類型設定為 %2$X"

#. displayed text before action, %1$s is replaced by partition name (e.g. pdc_dabaheedj1),
#. %2$s is replaced by hexadecimal number (e.g. 8E)
#. displayed text before action, %1$s is replaced by partition name (e.g. /dev/sda1),
#. %2$X is replaced by hexadecimal number (e.g. 8E)
#. displayed text before action, %1$s is replaced by partition name (e.g. pdc_dabaheedj1),
#. %2$s is replaced by hexadecimal number (e.g. 8E)
#: ../storage/MdPart.cc:180 ../storage/Partition.cc:333
#: ../storage/DmPart.cc:193
#, c-format
msgid "Set type of partition %1$s to %2$X"
msgstr "將分割區 %1$s 的類型設定為 %2$X"

# SLE12
#. displayed text before action, %1$s is replaced by partition name (e.g. /dev/hda1),
#. %2$s is replaced by partiton type (e.g. Linux LVM), %3$X is replaced by
#. hexadecimal number (e.g. 8E)
#: ../storage/Partition.cc:338
#, c-format
msgid "Set type of partition %1$s to %2$s (%3$X)"
msgstr "將分割區 %1$s 的類型設定為 %2$s (%3$X)"

#. displayed before action
#. %1$s is replaced by device name e.g. /dev/hda1
#: ../storage/Volume.cc:1895
#, c-format
msgid "Set up encrypted dm device on %1$s"
msgstr "在 %1$s 上設定加密的 dm 設備"

#. displayed before action
#. %1$s is replaced by device name e.g. /dev/hda1
#: ../storage/Volume.cc:1882
#, c-format
msgid "Set up encrypted loop device on %1$s"
msgstr "在 %1$s 上設定加密的迴路設備"

#. displayed text during action, %1$s is replaced by disk name (e.g. /dev/hda),
#. %2$s is replaced by label name (e.g. msdos)
#: ../storage/Disk.cc:1717
#, c-format
msgid "Setting disk label of %1$s to %2$s"
msgstr "將 %1$s 的磁碟標籤設定為 %2$s"

#: ../storage/Storage.cc:5587
msgid "Setting file attributes with chattr failed."
msgstr "以 chattr 設定檔案屬性失敗。"

#. displayed during action
#. %1$s is replaced by device name e.g. /dev/hda1
#. %2$s is replaced by a name e.g. ROOT
#: ../storage/Volume.cc:2608
#, c-format
msgid "Setting label on %1$s to %2$s"
msgstr "正在將 %1$s 上的標籤設定為 %2$s"

#. displayed text during action, %1$s is replaced by partition name (e.g. pdc_dabaheedj_part1),
#. %2$s is replaced by hexadecimal number (e.g. 8E)
#: ../storage/Dmraid.cc:243
#, c-format
msgid "Setting type of RAID partition %1$s to %2$X"
msgstr "正在將 RAID 分割區 %1$s 的類型設定為 %2$X"

#. displayed text during action, %1$s is replaced by partition name (e.g. 3600508b400105f590000900000300000_part1),
#. %2$s is replaced by hexadecimal number (e.g. 8E)
#: ../storage/Dmmultipath.cc:243
#, c-format
msgid "Setting type of multipath partition %1$s to %2$X"
msgstr "正在將多重路徑分割區 %1$s 的類型設定為 %2$X"

#. displayed text during action, %1$s is replaced by partition name (e.g. pdc_dabaheedj1),
#. %2$s is replaced by hexadecimal number (e.g. 8E)
#. displayed text during action, %1$s is replaced by partition name (e.g. /dev/sda1),
#. %2$X is replaced by hexadecimal number (e.g. 8E)
#. displayed text during action, %1$s is replaced by partition name (e.g. pdc_dabaheedj1),
#. %2$s is replaced by hexadecimal number (e.g. 8E)
#: ../storage/MdPart.cc:173 ../storage/Partition.cc:320
#: ../storage/DmPart.cc:186
#, c-format
msgid "Setting type of partition %1$s to %2$X"
msgstr "正在將分割區 %1$s 的類型設定為 %2$X"

# SLE12
#. displayed text during action, %1$s is replaced by partition name (e.g. /dev/sda1),
#. %2$s is replaced by partiton type (e.g. Linux LVM), %3$X is replaced by
#. hexadecimal number (e.g. 8E)
#: ../storage/Partition.cc:325
#, c-format
msgid "Setting type of partition %1$s to %2$s (%3$X)"
msgstr "正在將分割區 %1$s 的類型設定為 %2$s (%3$X)"

#. displayed during action
#. %1$s is replaced by device name e.g. /dev/hda1
#: ../storage/Volume.cc:1892
#, c-format
msgid "Setting up encrypted dm device on %1$s"
msgstr "正在 %1$s 上設定加密的 dm 設備"

#. displayed during action
#. %1$s is replaced by device name e.g. /dev/hda1
#: ../storage/Volume.cc:1879
#, c-format
msgid "Setting up encrypted loop device on %1$s"
msgstr "正在 %1$s 上設定加密的迴路設備"

#. displayed before action
#. %1$s is replaced by device name e.g. /dev/hda1
#. %2$s is replaced by size (e.g. 623.5 MB)
#: ../storage/Volume.cc:3429
#, c-format
msgid "Shrink %1$s to %2$s"
msgstr "將 %1$s 縮減到 %2$s"

#. displayed text before action, %1$s is replaced by raid partition e.g. pdc_dabaheedj_part1
#. %2$s is replaced by size (e.g. 623.5 MB)
#: ../storage/Dmraid.cc:225
#, c-format
msgid "Shrink RAID partition %1$s to %2$s"
msgstr "將 RAID 分割區 %1$s 縮減到 %2$s"

#. displayed text before action, %1$s is replaced by device name e.g. /dev/hda1
#. %2$s is replaced by size (e.g. 623.5 MB)
#: ../storage/Partition.cc:548
#, c-format
msgid "Shrink Windows partition %1$s to %2$s"
msgstr "將 Windows 分割區 %1$s 縮減到 %2$s"

#. displayed text before action, %1$s is replaced by device name e.g. /dev/system/var
#. %2$s is replaced by size (e.g. 623.5 MB)
#: ../storage/LvmLv.cc:342
#, c-format
msgid "Shrink logical volume %1$s to %2$s"
msgstr "將邏輯卷冊 %1$s 縮減到 %2$s"

#. displayed text before action, %1$s is replaced by multipath partition e.g. 3600508b400105f590000900000300000_part1
#. %2$s is replaced by size (e.g. 623.5 MB)
#: ../storage/Dmmultipath.cc:225
#, c-format
msgid "Shrink multipath partition %1$s to %2$s"
msgstr "將多重路徑分割區 %1$s 縮減到 %2$s"

#. displayed text before action, %1$s is replaced by device name e.g. /dev/hda1
#. %2$s is replaced by size (e.g. 623.5 MB)
#: ../storage/Partition.cc:559
#, c-format
msgid "Shrink partition %1$s to %2$s"
msgstr "將分割區 %1$s 縮減到 %2$s"

#. displayed during action
#. %1$s is replaced by device name e.g. /dev/hda1
#. %2$s is replaced by size (e.g. 623.5 MB)
#: ../storage/Volume.cc:3421
#, c-format
msgid "Shrinking %1$s to %2$s"
msgstr "正在將 %1$s 縮減到 %2$s"

#. displayed text during action, %1$s is replaced by raid partition e.g. pdc_dabaheedj_part1
#. %2$s is replaced by size (e.g. 623.5 MB)
#: ../storage/Dmraid.cc:211
#, c-format
msgid "Shrinking RAID partition %1$s to %2$s"
msgstr "正在將 RAID 分割區 %1$s 縮減到 %2$s"

#. displayed text during action, %1$s is replaced by device name e.g. /dev/system/var
#. %2$s is replaced by size (e.g. 623.5 MB)
#: ../storage/LvmLv.cc:328
#, c-format
msgid "Shrinking logical volume %1$s to %2$s"
msgstr "正在將邏輯卷冊 %1$s 縮減到 %2$s"

#. displayed text during action, %1$s is replaced by multipath partition e.g. 3600508b400105f590000900000300000_part1
#. %2$s is replaced by size (e.g. 623.5 MB)
#: ../storage/Dmmultipath.cc:211
#, c-format
msgid "Shrinking multipath partition %1$s to %2$s"
msgstr "正在將多重路徑分割區 %1$s 縮減到 %2$s"

#. displayed text during action, %1$s is replaced by device name e.g. /dev/hda1
#. %2$s is replaced by size (e.g. 623.5 MB)
#: ../storage/Partition.cc:532
#, c-format
msgid "Shrinking partition %1$s to %2$s"
msgstr "正在將分割區 %1$s 縮減到 %2$s"

# SLE12
#. symbol for "tera" (best keep untranslated)
#: ../storage/HumanString.cc:97
msgid "T"
msgstr "T"

#. symbol for "tera bytes" (best keep untranslated)
#: ../storage/HumanString.cc:94
msgid "TB"
msgstr "TB"

#. popup text %1$s is replaced by disk name e.g. /dev/hda
#: ../storage/Disk.cc:336
#, c-format
msgid ""
"The partition table type on disk %1$s cannot be handled by\n"
"this tool.\n"
"\n"
"You can use the partitions on disk %1$s as they are.\n"
"You can format them and assign mount points to them, but you\n"
"cannot add, edit, resize, or remove partitions from that\n"
"disk with this tool."
msgstr ""
"在磁碟 %1$s 上的分割區表類型無法由\n"
"這個工具處理。\n"
" \n"
" 您能夠以其原貌使用磁碟 %1$s 上的分割區。\n"
" 您可以格式化這些分割區並指派裝載點給它們，但是您無法\n"
"無法新增、編輯、調整大小或使用這項工具從該\n"
"磁碟移除分割區。"

#. popup text
#: ../storage/Storage.cc:350
msgid ""
"The system seems to have multipath hardware.\n"
"Do you want to activate multipath?"
msgstr ""
"此系統似乎有多重路徑硬體。\n"
"您想要啟用多重路徑嗎？"

# SLE12
#. symbol for "tebi bytes" (best keep untranslated)
#: ../storage/HumanString.cc:91
msgid "TiB"
msgstr "TiB"

#: ../storage/Storage.cc:5199
msgid "Unmount failed."
msgstr "卸載失敗。"

#. displayed during action
#. %1$s is replaced by device name e.g. /dev/hda1
#: ../storage/Volume.cc:1464
#, c-format
msgid "Unmounting %1$s"
msgstr "正在取消裝載 %1$s"

#. displayed text during action
#: ../storage/Tmpfs.cc:95
msgid "Unmounting tmpfs"
msgstr "正在卸載 tmpfs"

#. displayed text before action, %1$s is replaced by mount point e.g. /home
#. %2$s is replaced by a pathname e.g. /etc/fstab
#: ../storage/EtcFstab.cc:961
#, c-format
msgid "Update entry for mount point %1$s in %2$s"
msgstr "更新 %2$s 中用於裝載點 %1$s 的項目"

#. displayed text during action, %1$s is replaced by mount point e.g. /home
#. %2$s is replaced by a pathname e.g. /etc/fstab
#: ../storage/EtcFstab.cc:954
#, c-format
msgid "Updating entry for mount point %1$s in %2$s"
msgstr "正在更新 %2$s 中用於裝載點 %1$s 的項目"

#. displayed before action
#. %1$s is replaced by device name e.g. /dev/hda1
#. %2$s is replaced by "swap"
#: ../storage/Volume.cc:1493
#, c-format
msgid "Use %1$s as %2$s"
msgstr "將 %1$s 用做為 %2$s"

#: ../storage/Graph.cc:507
msgid "Volume Group"
msgstr "磁碟區群組"

#. popup text
#: ../storage/Disk.cc:550
msgid ""
"You have the following options:\n"
"  - Repartition your system so that only the maximal allowed number\n"
"    of partitions is used. To repartition, use your existing operating\n"
"    system.\n"
"  - Use LVM since it can provide an arbitrary and flexible\n"
"    number of block devices partitions. This needs a repartition\n"
"    as well."
msgstr ""
"您有下面這些選項：\n"
"  - 重新分割您的系統，僅使用允許的最大\n"
"    分割區數量。重新分割，使用您存在的\n"
"    作業系統。\n"
"  - 使用 LVM ，他可以提供任意且靈活的\n"
"    區塊裝置分割區數量。 這也需要\n"
"    重新分割。"

#. popup text %1$s is replaced by disk name e.g. /dev/hda
#. %2$lu and %3$lu are replaced by numbers.
#: ../storage/Disk.cc:543
#, c-format
msgid ""
"Your disk %1$s contains %2$lu partitions. The maximum number\n"
"of partitions that the kernel driver of the disk can handle is %3$lu.\n"
"Partitions numbered above %3$lu cannot be accessed."
msgstr ""
"磁碟 %1$s 包含 %2$lu 個分割區。該磁碟的核心驅動程式\n"
"可以處理的最大分割區數量為 %3$lu。\n"
"若有 %3$lu 個以上的分割區，則無法存取。"

# SLE12
#. symbol for "kilo" (best keep untranslated)
#: ../storage/HumanString.cc:64
msgid "k"
msgstr "k"

#. symbol for "kilo bytes" (best keep untranslated)
#: ../storage/HumanString.cc:61
msgid "kB"
msgstr "kB"

#~ msgid "Executing fdasd for disk %1$s"
#~ msgstr "正在為磁碟 %1$s 執行 fdasd"

#~ msgid ""
#~ "The partitioning on disk %1$s is not readable by\n"
#~ "the partitioning tool fdasd, which is used to change the\n"
#~ "partition table.\n"
#~ "\n"
#~ "You can use the partitions on disk %1$s as they are.\n"
#~ "You can format them and assign mount points to them, but you\n"
#~ "cannot add, edit, resize, or remove partitions from that\n"
#~ "disk with this tool."
#~ msgstr ""
#~ "在磁碟 %1$s 上的分割區是無法由\n"
#~ "分割區工具 fdasd 進行讀取的，該工具是用來變更\n"
#~ "分割區表。\n"
#~ " \n"
#~ " 您能夠以其原貌使用磁碟 %1$s 上的分割區。\n"
#~ " 您可以格式化這些分割區並指派裝載點給它們，但是您無法\n"
#~ "無法新增、編輯、調整大小或使用這項工具從該\n"
#~ "磁碟移除分割區。"

#~ msgid ""
#~ "The partitioning on disk %1$s is not readable by\n"
#~ "the partitioning tool parted, which is used to change the\n"
#~ "partition table.\n"
#~ "\n"
#~ "You can use the partitions on disk %1$s as they are.\n"
#~ "You can format them and assign mount points to them, but you\n"
#~ "cannot add, edit, resize, or remove partitions from that\n"
#~ "disk with this tool."
#~ msgstr ""
#~ "用來變更分割區表的工具，\n"
#~ "將無法讀取磁碟 %1$s 上的分割區。\n"
#~ "\n"
#~ "您可以直接使用磁碟 %1$s 上的分割區。\n"
#~ "還可以格式化這些分割區，並指派裝載點給這些分割區，\n"
#~ "但您無法使用此工具來新增、編輯或移除該磁碟中的分割區\n"
#~ "，或調整分割區的大小。"

#~ msgid "(progress bar might not move)"
#~ msgstr "(進度顯示可能不會移動)"

#~ msgid "Create encrypted raid partition %1$s (%2$s) for %4$s with %3$s"
#~ msgstr "使用 %3$s 建立 %4$s 的加密 raid 分割區 %1$s (%2$s)"

#~ msgid "Create extended raid partition %1$s (%2$s)"
#~ msgstr "建立延伸的 raid 分割區 %1$s (%2$s)"

#~ msgid "Create raid partition %1$s (%2$s)"
#~ msgstr "建立 raid 分割區 %1$s (%2$s)"

#~ msgid "Create raid partition %1$s (%2$s) for %4$s with %3$s"
#~ msgstr "使用 %3$s 建立 %4$s 的 raid 分割區 %1$s (%2$s)"

#~ msgid "Create swap raid partition %1$s (%2$s)"
#~ msgstr "建立 swap raid 分割區 %1$s (%2$s)"

#~ msgid "Creating raid partition %1$s"
#~ msgstr "建立 raid 分割區 %1$s"

#~ msgid "Delete raid partition %1$s (%2$s)"
#~ msgstr "刪除 raid 分割區 %1$s (%2$s)"

#~ msgid "Deleting raid partition %1$s"
#~ msgstr "刪除 raid 分割區 %1$s"

#~ msgid "Extend raid partition %1$s to %2$s"
#~ msgstr "將 raid 分割區 %1$s 延伸到 %2$s"

#~ msgid "Extending raid partition %1$s to %2$s"
#~ msgstr "將 raid 分割區 %1$s 延伸到 %2$s"

#~ msgid "Format encrypted raid partition %1$s (%2$s) for %4$s with %3$s"
#~ msgstr "使用 %3$s 格式化 %4$s 的已加密 raid 分割區 %1$s (%2$s)"

#~ msgid "Format raid partition %1$s (%2$s) for %4$s with %3$s"
#~ msgstr "使用 %3$s 格式化 %4$s 的 raid 分割區 %1$s (%2$s)"

#~ msgid "Format raid partition %1$s (%2$s) for swap"
#~ msgstr "格式化 swap 的 raid 分割區 %1$s (%2$s)"

#~ msgid "Format raid partition %1$s (%2$s) with %3$s"
#~ msgstr "使用 %3$s 格式化 raid 分割區 %1$s (%2$s)"

#~ msgid "Formatting raid partition %1$s (%2$s) with %3$s"
#~ msgstr "使用 %3$s 格式化 raid 分割區 %1$s (%2$s)"

#~ msgid "Remove nfs volume %1$s"
#~ msgstr "移除 nfs 區塊 %1$s"

#~ msgid "Remove raid %1$s"
#~ msgstr "移除 RAID %1$s"

#~ msgid "Removing nfs volume %1$s"
#~ msgstr "正在移除 nfs 區塊 %1$s"

#~ msgid "Removing raid %1$s"
#~ msgstr "移除 raid %1$s"

#~ msgid "Set type of raid partition %1$s to %2$X"
#~ msgstr "將 raid 分割區 %1$s 的類型設定為 %2$X"

#~ msgid "Setting type of raid partition %1$s to %2$X"
#~ msgstr "將 raid 分割區 %1$s 的類型設定為 %2$X"

#~ msgid "Shrink raid partition %1$s to %2$s"
#~ msgstr "將 raid 分割區 %1$s 縮減到 %2$s"

#~ msgid "Shrinking raid partition %1$s to %2$s"
#~ msgstr "將 raid 分割區 %1$s 縮減到 %2$s"

#~ msgid "Create encrypted partition %1$s (%2$s) with id=%3$X"
#~ msgstr "使用 id=%3$X 建立加密分割區 %1$s (%2$s)"

#~ msgid "Create partition %1$s (%2$s) with id=%3$X"
#~ msgstr "使用 id=%3$X 建立分割區 %1$s (%2$s)"

#, fuzzy
#~| msgid "Partition"
#~ msgid "Partitioned RAID"
#~ msgstr "分割區"

#~ msgid "Set disk label of disk %1$s to %2$s"
#~ msgstr "將磁碟 %1$s 的磁碟標籤設定為 %2$s"

#~ msgid "Set disk label of multipath disk %1$s to %2$s"
#~ msgstr "將多重路徑磁碟 %1$s 的磁碟標籤設定為 %2$s"

#~ msgid "Set disk label of raid %1$s to %2$s"
#~ msgstr "將 raid %1$s 的磁碟標籤設定為 %2$s"

#~ msgid "Setting disk label of disk %1$s to %2$s"
#~ msgstr "正在將磁碟 %1$s 的磁碟標籤設定為 %2$s"

#~ msgid "Setting disk label of multipath disk %1$s to %2$s"
#~ msgstr "正在將多重路徑磁碟 %1$s 的磁碟標籤設定為 %2$s"

#~ msgid "Setting disk label of raid %1$s to %2$s"
#~ msgstr "將 raid %1$s 的磁碟標籤設定為 %2$s"

#~ msgid "Executing dasdfmt for disks: %1$s..."
#~ msgstr "正在執行磁碟的 dasdfmt：%1$s..."
